開工利是底價係咪$500

無$500想辭職了

我得$20

辭職啦

20 真係太cheap

屌你老母一封都收唔撚到

一般咪50/100

辭職了

我呢D intern 狗一封都收唔到

Ching 咁慘
btw intern狗收到3封

$20 仲會落糧單要報稅

即係仲要扣 mpf

睇住D人周圍行住收利是
自己尻坐扮工

識玩

$20 仲要簽名拎

唔係ft嚟 都預咗收唔到

返dhl 得一舊 大公司算係咁

我個fd公司要提早一個鐘番公司同大老細拜年
仲要封十蚊

老闆無返工

岩岩遞咗信

我仲考慮緊

得20

我都係扮工

我返second tier audit都扮工